［幫fd問］守過感化令可唔可以考消防？

代fd問，以前細過試過警司警戒同感化令。依家想考警察就難啲，但消防得唔得？

感化狗

點都會有紀錄

唔得

但消防未必知，警察一定知

警司警誡好濕碎
btw 入到fib 先問啦好嗎

警司警戒係濕碎，但老感呢？
Btw咩係fib

Pish

叫你朋友做下功課再話你知

好似係final interview board之類既野

唔該

想幫親戚問下 感激